\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Die Sandbank} 
\index[in]{Die Sandbank}
\index[in]{All diese Wellen}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Die Sandbank}
\index[vw]{Seefahrtslieder!All diese Wellen}
\index[vw]{Autoren!fotler!Die Sandbank}
\index[vw]{Autoren!fotler!All diese Wellen}
\index[vw]{Autoren!Erik Schellhorn!Die Sandbank}
\index[vw]{Autoren!Erik Schellhorn!All diese Wellen}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/alldiesewellen} 
\end{figure}

%\begin{tabbing}
%1. All diese Wellen, ja diese Wellen; die sollen blo"s zur H"olle fahr'n.\\
%/: Und keine Karten von diesen Stellen,\\
%\ \ \ ich treibe vorw"arts ohne Plan. :/\\
%\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. \=Irgendwo l\=eben die tollen W\=eiber; sitzt mancher Fr\=eund beim Wodkagl\=as.\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf C\>\bf F D$^7$\\
2. Irgendwo leben die tollen Weiber; sitzt mancher Freund beim Wodkaglas.\\

/: Doch hier beh\=errschen der Wind, die St\=eine\kill
\>\bf g\>\bf d\\
/: Doch hier beherrschen der Wind, die Steine\\

\ \ \ m\=ein Boot voll L\="ocher, M\=oos und Gr\=as. :/\kill
\>\bf B\>\bf g\>\bf A\>\bf d (D$^7$)\\
\ \ \ mein Boot voll L"ocher, Moos und Gras. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Am gro"sen Fl\=uss bin ich am M\=orgen, der Sommer \=ist dann lang vorb\=ei.\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf C\>\bf F D$^7$\\
3. Am gro"sen Fluss bin ich am Morgen, der Sommer ist dann lang vorbei.\\

/: Um mich da m\=acht Euch, mal keine S\=orgen,\kill
\>\bf g\>\bf d\\
/: Um mich da macht Euch, mal keine Sorgen,\\

\ \ \ d\=enn bald schon \=ist es w\=ieder M\=ai. :/\kill
\>\bf B\>\bf g\>\bf A\>\bf d (D$^7$)\\
\ \ \ denn bald schon ist es wieder Mai. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Aber viell\=eicht gibt's dich und s\=olang du mich nicht q\=u"alst mit Deinem L\=eid.\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf C\>\bf F D$^7$\\
4. Aber vielleicht gibt's dich und solang du mich nicht qu"alst mit Deinem Leid.\\

/: Ich liebe d\=ich, doch nur bis zur S\=andbank,\kill
\>\bf g\>\bf d\\
/: Ich liebe dich, doch nur bis zur Sandbank,\\

\ \ \ w\=as dann kommt br\=ingt uns sch\=on die Z\=eit. :/\kill
\>\bf B\>\bf g\>\bf A\>\bf d (D$^7$)\\
\ \ \ was dann kommt bringt uns schon die Zeit. :/\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: A. Gorodonski, 1960\\
dt. Text: E. Schellhorn / I. Plachonin, 2003\\
FA: 6 MO: 7
\end{angaben}
